# Сервис admin-front-app

Данное приложение - фронтовое приложение

Ответственный за сервис: Максим Ефремов

## План работ:

План работы:

Максим Ефремов
- Реализовать кеш товаров CacheItem и первичную инициализацию кеша
- Реализовать рест getItems

Светлана Лапина
- Реализовать кеш товаров PriceInfo и первичную инициализацию кеша
- Реализовать рест setPrice

Критерии приемки:
- методы сервиса должны быть протестированы.